食屎啦屌你，我敢講在場每個觀眾都露得多過你

割席呀仆街

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！